請提供選項隱藏( Show Blocked User - 肥絲大隻 )

( Show Blocked User - 肥絲大隻 )

即係連呢句都睇唔到( Show Blocked User - 肥絲大隻 )

而家有呢句野，block左都仲篤眼篤鼻
( Show Blocked User - 肥絲大隻 )

Btw呢條仆街煩膠仲煩過舊登d煩膠

直頭煩到已經影響討論

如果連呢句都見唔到( Show Blocked User - 肥絲大隻 )
就唔到俾佢煩到

認同

有呢句到底有咩意思( Show Blocked User - 肥絲大隻 )

呢樣舊登on9野係時候糾正返

( Show Blocked User - 肥絲大隻 )
我淨係唔想見到呢個人

on9到震
( Show Blocked User - 肥絲大隻 )

煩過閪

Block左就係唔想見到呢個人

呢句有撚用咩
( Show Blocked User - 肥絲大隻 )

每次望到show blocked user 肥絲大隻 都係負評過十
條友真係堅持做on9野

隻狗留左言 佢講咩

我都覺得佢好煩

老是常出現

利申冇block

最好BAM左佢